有冇巴絲打識得計粒鋼珠要幾大

先可以做到一個人眼鞏膜破裂、晶體受損
上頜骨、鼻骨有骨折?

根據中央電視台所講, 琴晚有人畀降珠整傷隻眼, 首先用一粒鐵珠可以做成上頷骨，鼻骨骨折，粒珠要幾大先到做到咁嘅傷害，另外射珠嗰個人又要有幾大力先至做到咁嘅傷害？

睇返直播短片, 揸住吖叉嘅人大概嘅位置係68米

小弟才疏學淺, 只係知要好大力同埋粒珠要有咁上下大細先可以做成咁嘅傷害。
他實在計唔到 粒珠要幾重幾大
但知道高手在民間, 煩請各位巴絲打幫幫手

做完之後文宣就可以做長輩圖話返畀其他人知cctv講大話

推 不過央視講既野咁荒謬 真係智障先會信

最慘係對家紋身已經開始做緊嘢
我哋的一班和理非(我認我係和理非)仲喺度大聲唱今天我

唔係自稱非致命武器嘅咩